美股認真討論區 CXLI

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

Tsla
Spce
Msft
V

得tsla仲賺緊
其他全坐

頭先夢到侵侵今晚救市，宜家all in牛

啱啱打算下星期long put

唔想俾人屌記住不推文回覆呀

梳

Spce
Msft

全部蝕到仆街 坐返5年

M$ ok啦
未來10年係cloud既年代
坐下都無仿
Spce就....你寄望佢上太空成功

lm

不推文回覆

不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls不推文pls

Ibio rttr

Sqqq

TSLA 目標價$250

APT

apt牛牛無得沽空

要幾耐時間

sqqq

請支持不推文運動，第一個目標係今日美股post唔會上熱門，麻煩各位多多支持

P牌係咪唔使理

納dee 250天線有支持

8 securities 個ac兩日都未開到

3日

手痕 溝邊隻好

on9 game

原來係俾位Short

依度推文同道指free fall一樣咁快

養成良好習慣

屌唔撚MON POST
努力工作

In SPCE we trust

好撚刺激

冇單邊市唔識玩

aim人踩人

有冇人ifc都唔掂？

有喎

FUTU Desktop load 都 load 唔到

TNXP

全球最大線上賭埸

其實應該沽埋道指先岩 得sqqq同spxu

表態黎，做個榜樣比人睇

no

Aim上落好快

牛牛新手亂入 想問我現金戶口係咪只要兌左美金就可以買 因為我見佢寫住美股孖展戶口

溝緊tsla bynd spce
就黎用哂d錢

如果歐爆係咪都唔會令歐元跌? 佢最大作方係用黎借, 避險$?

父哥

單邊跌

又黎千跌

侵無講野？係咪入返老母個閪度？

不如你諗下 TSLA 由$250升上$900用咗幾耐

用溝既錢put仲好啦

日日都跳樓價

你仆街啦

等MA爬升
入put

Ｄ支持位唔支持嘅

想聽下例子 日日跌1000點

今晚CS重lag過前幾日

又黎

打個飛機先啦

三隻都cls股

精彩精彩...
今晚會唔會24500呢杜指

平時就有用，而家free fall

Trump出黎尻up幾句啦

牛牛死左?

我好番

快d走啦

侵侵未起身？

過澳門好過啦

無 全世界都lag

SPCE 仲唔走

穿咗25000

有
佢最後希望係呢個禮拜六買屈福特主勝

aim 上

Where’s Trump?

唔比我睇期權既
我D錢超過3000美金架喎 仆街

52wk 高 到52wk低兩星期搞掂？

FREE FALL

美股仲會跌幾耐

大麻股都避唔到

起碼3-4個月

屌那星! 咁都揀中2隻垃圾mrna同tnxp

有冇人j sqqq

美女鑽石底係10000

J jor sqqq

又一千點 暈

kfc

tnxp

下個支持位係?

me

有冇價值投資者喺度， 你哋排緊ifc味。 好快啲去攞籌啦好多連登仔排緊

升得慢，跌得快

我屌呀， 又想一千？！

邊隻？

劍指10000

今晚跌夠2000!

個個股神睇得咁淡
你覺得會納指會唔會去返52w low?

現時係咪入市時機

下一站24000

ilmn好似跌唔落

集氣推高APT

各位MA 倉友 對唔住 我已跳船 輸9000鎂離場

日日千跌，四月美女係咪歸零？

指數咁快就3%訓醒會唔會跌10%

蝕到冇眼睇 斬左3成倉

叛徒

sqqq咁慢既

係未又一千

名都改埋

就黎又千跌

efficient所以 咪price in 晒大家嘅too high expectation

強國明明話受控， 仲跌？

差唔多

係我嘅問題定牛牛真係慢?
利申用支牛睇價冇trade

走啊

大波動時代

。

嘩，同一個套路呀

Mpf gg了，，，

金股一齊跌.....

全部公司市值係0

GG
我知咩係CASH IS KING了

道指話咁快1000

大戶SH Cash

睇下美國國債先啦

牛牛壞左

已經1000了

唔入唔po唔知原來咁多人玩options

成個市搵藉口掟貨

我都斬左一半ma
平均價325入 輸16%

黎料，跌4%

UVXY 升咁慢既

Same road

唔好再掂MA啦 5日冇9千鎂 叫雞都可以叫140次

當初搵zoom 個ticker都以為係呢隻 但係睇真啲又唔對路 跟著先發現唔係呢隻ticker 結果原來有人真係咁on9 唔睇ticker就買

佢意思係如果market 係efficient, 應該唔會炒錯呢隻同名既細價股

又hand機

tsla $500 集氣區
利申：short緊

全球齊跌
外圍仲跌得勁過美帝

價值投資
tsla 係夢想
bynd 係生命
spce 係未來
我願意用畢生儲蓄投資響佢地身上
但可唔可唔好插得咁深 就黎無哂cash了

半日未到已1000

Spy 諗住慢慢組返個倉
尋日302 3股 頭先292 4股
大概仲有1皮usd 應該點溝好

唔玩了

佢好似係笑9有痴線佬將zoom technology 當做vc間zoom炒

好sad

ibank 已經喺下面排緊盤接你地掟嘅貨啦

冇brake

aapl

即斬倉調去sqqq

侵侵又破紀錄，一星期3日千跌

有冇André Kostolany信徒係到

支持
山底見

痴線
個賺蝕狂跌
但啲報價停曬

綁住你睇free fall

俄佬都準備1000

今日係咪想跌夠兩千

NET散水

aim is flying

連任無望

想清倉嗰啲可以睇多陣，以過去四日趨勢，陣間可能會回一回

利申 9up

我眼盲,sor

好撚彩無跟風炒
我係會入錯嘅傻閪

垃圾

如果用tqqq sqqq 玩day trade 食spread得唔得?
新手想問下

直情痴撚線，ZM ZOOM

咩料, 洗唔洗咁呀

買張期搏上搏唔搏得過

等睇左一巴右一巴

唔敢高j

André Kostolany信徒在此，搵緊同路人

又一千， 咩料

琴日咪倒v囉

侵仔你點做野架？完左貿易戰搞到美股大跌，重啟貿易戰啦

1000

11月前升返就冇事啦

跌停左了

得十零股，覺得佢會升返上去，只係時間問題
就算真係跌到零都唔肉赤

4千幾啦

LGND跌乜鳩...

愈跌愈多 機本上全部係止蝕

彈都唔彈下....

建議唔好太高估自己判斷力 呢度每一個連登仔應該都有諗過/試過

跌撚夠未

AMD跌得仲少過GILD
個個預GILD隻藥無用/蝕本?

掛幾多

當賭就ok, 唔好買大注，買少少就得

真係drop to zero

Trump又話冇野小問題..... ，

隻口罩，今晚就沽鳩佢

overpriced maybe

學埋大陸d沒事兒

佢地lunchtime點都回調下掛
不過可能本多就利少

AT&T 都跌成咁

VOO都跌15%
驚西咩

掙扎掙扎掙扎

完全無位入sqqq

星期六日有新聞既話再爆上

26？

MA都輸咁多？

想放

哇屌你，武漢肺炎全球大爆發真係會引起股災，美國道指係咁汁低，一開市就無左一千點，得番24000...

個瀑布好靚

仲有3000就到21,000

Me holding
@20

如果S&P 2800都頂唔到就真係玩撚完

Aapl amzn走唔走好

廢老

點解

支那綠

中共諗到呢招都幾撚仆街下,放個毒出黎,全球攬抄

如果今晚都跌多過1000 之後有排都唔洗升

兩萬4千八呀頂你

有冇人記得麵仔前幾個post入過嚟
結果繼續暴跌麵仔好波

兒登仔説好的千升呢。 我仲未加long put

即日鮮搵返飯錢先

嚇鳩我 一睇綠色既
大陸人？

望下XLU XLP XLRE 有D啟發

納指唔係好點上落......

無力

感覺

唔好咁 冇整過 sorry囉

sqqq搶到插唔落

都係果句 正股驚西咩

幾多入

點解FT唔俾我放TVIX set左3 次止蝕都reject

有咩啟發 跌緊4%

19

然後再吸美股

環球股票市場啲錢走哂出黎 可以去邊？ 債市？金？

下次轉返

冇教到姐 sor囉
我唔係支那人

Firsttrade放唔到碎股既

ON9 APT傻撚左?

平時唔跌個埋 跌少過TECH 個埋HIGH BETA

飛流直下三千尺 疑是銀河落九天
讀咗咁耐書，終於參透依句詩
九天

冇了冇到.

通常回一回收市先再插 每日劇本

講左句沒事兒

又miss左SQQQ入手時機

濕碎啦 盤前49

TVIX都唔俾賣
只俾買

真係俾中共累死，我極度懷疑中共係刻意播毒 想整死美國經濟

連登恐慌指數爆升

下星要檔口罩開飯

兩日先有巴打話
去到27000 先算啦

希望你仲健在

好撚正，一路refresh 戶口d 錢一路直線上升

Aapl250蚊入手？

熊市 秒秒都係時機

LP定SQQQ

唔記得左不推文sor

好撚正
一路REFERSH
個負數一路上升

Ma250有支持

成手cash可以入市 預左2500 usd

搵錢就係咁簡單

買左咩產品？
我同你相反， f5次

SPCE大戶掃貨?

巴打係咪入咗put

驚佢星期五一個大反彈 星期一再插

刪app等期結

突然間唔點上落....

我決定打陣機先

一陣先變九千嫁啦

好硬,DOW先跌得多

應該係連燈只識SQQQ不識SDOW燈住咗

好彩星期一走曬啲MPF
日日一千點
點頂

醫療股仲有無得炒，今日入嘅醫療股全部跌嗮我淨係想回本咋

好撚正
一路REFRESH
個虧損一路上升

唔會連兩日破千嘛

唔好過夜了

大家Sqqq 目標價係？

依加咁既市你random put 一隻都贏錢啦，信班strong hold 撚真係食得屎，個市隨時跌成萬點要幾多時間先升得返上去，做投機者先係醒目，賺到錢即放就岩

Mmm倒v

會唔會今日就穿8000

估下Zoom幾時爆

口罩

一直玩緊wo 盤前高J就話玩唔到姐

想入 28走

long put 晒有潛力大跌果d ，邊隻唔講啦大家random put 一隻反正都做到我既效果，唔係咩專業操作黎

呢半個鐘納d企死3%

TVIX都蝕?

同路人

如果真係咁 佢今次真係好高章

美股咁奇怪
狂瘋四連插
連水花都冇
技術性調整不要怕.jpg

我會

開始反彈 夾

本來得好少貨，岩岩最高位追加左
set 定90天limit
諗住訓
但set唔到

有料
巴打贏緊幾多

反手入TQQQ玩命

180見
利申： 成手280

反cup了

Put左邊隻

入咗tqqq 博一博反彈

又開始V了？

一時時既姐，尋日納DEE咪威

想入AT&T或者NEE了

如果跌到落21000, 有邊幾隻可買長揸,反彈?

前幾個post 有巴打講過，我都要多謝果位巴打比idea 我唔講廢時燈

加油

納指回返晒

邊個話廢老股KO硬淨

唉，唔記得走MPF
而家走又冇乜意思，當冇咗件事算

我係時間提一提大家自己 Research 一下乜嘢係 Intrinsic Value .

終於

美股真係西撚利，一個禮拜跌成五千點

準備轉燈
真係堅秋

美股當佢賭場咁玩就得，信巴菲特價值投資同買oxy 咪輸到跳樓囉

唔止蝕？我320買，好彩300止蝕咗，唔係就含撚

今日終於守唔住

SPCE

係咪死矮仔聲個隻

我26入咗 應該29,30 放

跟巴菲特就贏咁易就冇窮人

一野屌穿你啊,E家邊有支持

夾死反手撚
左一巴右一巴
衰過strong hold

唔記得左佢個名sor

夾死

回返啲

SPCE 火箭咁鏟上去

侵侵又破紀錄

人地靠父幹一出世成副同花順，再出黎9up 下成班傻仔當佢神咁拜

咁樣妹今晚得唔得

笑到仆街 班圖撚仲係度講咩支持位 然後一分鐘後就穿

清晒短倉訓覺

SPCE+SDGR

SPCE終於肯升

太空冇肺炎

MA未走果啲 睇撚住我個名啊

怪唔之得其他國家爆得咁勁咁快, 一早放鬼等時間, 自傷百萬, 傷敵一萬(點)

Spce要爆上了

$23即刻出左貨 lol

jump

隻nke點解唔夾上去

支火箭好似唔多穩定

3M

有大戶入貨

意大利果條free hug 支那女

有冇巴打PUT 住過周末
好想知無底插可以最遠去到邊

即刻沽空佢

Yang

今日目標價18

aim 妹下妹下

好大量成交喎

升都升得少

Jpm入唔入得

here

可能留幾千貨仔食花生

SPCE dont know do what wor...

撚死牛牛班支那人

sqqq坐定定溝貨

日線黎講我見識過RSI去到90，有冇機會見到得返10呢

正put驚西

連隻可樂都可以跌5%佢唔係防守股嚟㗎咩

輸晒冇錢飲可樂

命都無點飲可樂

又話彈 彈你老母咩

strong hold SPCE!!

究竟個市場係咪overreacted呢

又撚狗，等睇18蚊收市

Yes人棄我取

SPCE守得雲開

未夠1點 dow 1055

送多張週線圖，除左華爾街借勢/程式盤推波助瀾/大跌令孖展斬倉既連鎖效應之外，諗唔到有咩原因可以回得咁急

又成千點啊屌你老母

沽唔沽好

好玩

幾錢cost

已沽，有排跌。

23.3

醫藥股鳩炒有profit就走，睇下其他

跌到3月期結，平均每日點3%

真係跌到全倉-50%

SPCE 大戶執格仔

借勢都好似借太多, 要錢唔要貨咁既節奏

盤前-5%走左隻NVDA 好柒

Tsla 不要慌

而家跌嘅係投機部份
企業硬實力部份要等多一兩季財報，到時睇下企業管治能力定升跌了

08年次按8xxx幾
跌到24000仲有2倍剩
大戶造巿不要怕

人踩人啦

散戶殺到埋身只能賤賣

有冇人玩未日PUT?

仆街, 連債基都比人洗倉

金債股油都中跌，到底啲錢去晒邊

岩岩check 左VIX個陣最高59

冷靜啊巴打

Spce

或者係時候驗證下被動型指數ETF創造左股市泡沫既講法正唔正確
正統既indexing派基本上買左就坐定定，照計應該影響唔大

啲大戶好撚仆街，推兩三支綠k成班散鳩衝上去放人放

琴日走咗

一彈少少又插過， 好撚顛

cash

唔重本咪hold下囉

aim 2.6想再入

d錢蒸發曬

Cash

如果防守股都死得
即係無險可守
繼續沽

OPGN

隻隻醫藥都妹 下次到咩股炒

納dee跌少過道指咁多

金都跌

呢兩個月個倉升返上90%profit

真 over my dead body

NVDA AMD頂住咗

會唔會係散戶驚到放，迫住ETF跟住放？

利申唔識

sqqq過夜會唔會好癲

咩係債基

買銀行股？

aim係咪要走？

我隻ETD都掉到低過par了
有機會尋日除淨之後有人以為大跌急住賣貨再推低個價

金價暴跌

D金做咩

overreact仲好
多平價野汁+有得炒

前幾日就冇乜野
今日要過六日就真係幾癲

strong hold 撈貨 buddy where r u?

我個index倉幾日都差不多冇哂D profit

科網好多年輕炒家頂住
dow係廢老指

金都跌2%

人地供etf
我供etf
供到蝕錢應該我係第一個

10月打後賺到既都無曬

咩價開始供先

一開始買sdow仲fat fat

我都想問, 加左倉入金, 估唔到可以跌得咁快

以後識玩了 入QQQ put DOW

10年前供果啲應該仲贏到開巷既

金股都跌 睇唔透

18年2月我indexing帳面賺1蚊
年底大調整見紅
you are not the first one

sqqq留返比個仔買唔買到樓

我估好多人換cash
又唔敢入貨

又或者賤賣轉cash再入
但又係暴跌又再賣

不過美股d人成熟架
應該唔係咁樣炒架?

全球跌得最癲係俄日印意好撚癲

繼續供繼續溝

瞓街

燈撚到 一放左升一蚊

想學野
今日bond yield 跌左10%
有咩im
plication..

兩家茶禮食撚哂 同賭馬1:3注一撚樣

我有幾款都係24.5買, 前幾日仲25.5
依家23.5附近

sdow真係好過qqq
qqq好多鬼野頂住
dow純真好多

nvda倒升 做乜野事

已經安分守己冇玩option

vti@ 148

玩QQQ真係冇得輸

NVDA綠燈 咩世界

斬手指以後都唔玩股票了

in the long run the market is efficient

債息跌
即係多人搶債呀?
債價應該貴左

spce 準備

美國大量IRA戶口唔肯再捱多一個熊市, 果斷退休

想知MRNA 巴打呢兩日咩心情

屌你老母2%

沽左未，大戶派貨了。

佢跌代表多人買 搶到個yield低
咁多人買bond即係對前景唔樂觀
認為黎緊增長會低過bond

但依家bond都係1點幾
今次得返打仗呢條路

唔識玩隨時賺變豬

珍

ETF買賣分一級同二級市場，一般你做trade既都係二級市場買，bid ask影響既只有盤中個ETF偏離應有價值幾多

指數既計算係經由N個股票既股價上落做計算，除非有人經由一級市場，將手中既ETF變返做等值既實貨再喺市場買賣，否則唔會影響大市走勢
咁當然亦唔排除有D機構投資者會倒轉咁做，因應ETF價格作為指數既應有價值而再做藍籌股操作(類似future咁玩?)，不過依個係我鳩估唔一定正確

做咩好地地不推文左一陣又推返文

APT又停

金跌3%

哇 如果貼住day low收市下星期又暴跌

apt 停牌?

APT 又停

記唔記得TSLA升果期幾癡線?
果時係空殺空,邊個頂唔順邊個平倉
E家可能係第一浸千跌之後,打爆個泡沫,之後就多殺多連環爆緊

啱啱沽完未到T+2？

金咩事跌咁多

會唔會升

Diu岩岩想放
molamola

美股係T+2.
理論上你賣左 A股票, 要等2日後你先拎得返D錢, 之後再buy番其他股票
(如果少過<25000美金)
Firstrade提緊你呢樣, 如果你夾硬buy番其他股票, 佢會要你俾番D錢.
(因為你用緊D未到你户口既錢)

如果你第一次咁做係沒野既, 直到5個交易日內第3次咁做你會俾人mark做pattern day trader
(姐係你every 5 trading days 只可以夾硬咁buy番其他股票3次)

到第4次你account就違反American trading law,有櫂唔俾你90日內做任何交易

(***結論: 如果你户口沒25000美金, 唔好係呢個時間玩啦. 波動好勁, 你要有錢落袋一係跟死一邊, 要岩方向, 一係day trade, 但你跟本唔可以咁做. 一估錯邊即日轉方向就要至少一次quota. 好似尋日咁V你就有機會沒2次tim)

未必,好可能係預期科技股冇實體經濟股影響咁嚴重姐
姐係一邊冇8成生意,一邊冇5成

MSFT 頂住，納幾強下

乜撚都跌
其實係咪地球準備末日
d大戶買飛搭火箭走佬

哇 如果有巴打lp 呢隻應該發咗達，咁跌法

NVIDIA直頭升添

今日連反彈都無

往時跌市好似唔會金跌?
今次唔知咩事.....

彈都唔彈 點加沽呀

好多傻散真係

$m 開始有支持 跌唔落， 正股無strong hold 添

Nvda 升3$

APT玩撚到停牌

而家都成跌左差唔多1000點,好難入貨wo

係咪夠2皮5就可以任trade

Ok，見到你地屌哂鬼成個星期，啱先我已經小注入咗市

金通過用黎避險
今日長債升 但金插到咁

大戶較量

DJI 30隻好似都係老牌大股
傳統產業呀?
應該預佢今次武肺衰退得勁D?

據聞關中國係金需求大國事
有可能宜家唔掂佢地拋金換錢

SDOW同SQQQ而家D棍真係好大枝....

yes

ahpi 我唔敢啦 比我沽啦

反手上船

APT今晚30-40依個水位有排玩

供得就睇長線嫁喇
驚閪咩

富途好似無呢個問題

33.5

APT 又殺晒岩岩停牌再溝

個市做緊85折

嘩隻beyondmeat....

回到跌7百幾時走咗sdow 諗住V到頂再入返
點知轉眼又9百幾

APT第二波START

MSFT搖滾準備?

SHOW TIME

自己規定咗穿25000點就要小注入市

全球一齊救市
仆街國際隊黎？

APPLE 倒升？

又假升 呢個假升呢個禮拜殺咗幾多人

Beyondshit

Oh my God

今日真係星期五？？？？

有無巴打可以講解下點解金都跌

諗起前日有個學生絲入左

琴晚入咗少量SPXU，應唔應該加碼呢

DJI以前就叫工業指數既,你話啦
S&P冇咩好講,TOP500

好似119入
真心慘 dse都未考就經歷股joy

真升

但係我對上一次沽貨係25/2, 應該啲錢返返黎？

[member真係會升咩[/member]

集連登力量沽爆啲肺炎股有冇得諗

應該有好多人驚到100%清倉，金啊債啊咩都放晒

大陸整呢隻生化武器都真係幾撚勁

收到手足
sdow 打倒廢老

巴打個加密幾型

新手仲未學識撈低 兩次都35蚊入 40蚊放 賺又賺得唔多 嚇就嚇餐死

喂有排喎

啱啱果下升
十足廢老射撚完暈左咁
但外圍都繼續梅下梅下跌翻落去

將時間拉長D，唔好一日買第二日又賣咁

連登美股區只應討論QQQ同SDOW

諗緊好唔好搬多廿萬入市

新手企埋一二邊睇戲算啦，點似我地依家投資左幾年既損手爛腳傷

暴力救市

我都試過$103入渣到七十幾蚊無放都返到家鄉

即刻ALL IN TQQQ

知唔知點搞呀😢😢

應該係us onshore account (香港計就offshore) 你用個人名義 所以受規管
如果係us offshore account (香港計就onshore) 你用broker名義 所以佢夠25k
有無理解錯？咁樣講會唔會清楚啲

我153蚊入

止蝕

認真跌完啦
報復式反彈
仲入sqqq真係夾死

均價120.7跌落70都走到

CSHK係咪唔算真離岸
想由ft轉去cs

又靠科技股托

個倉終於清到得翻VOO同幾隻妖股

account setting 揀買option果度
tick翻最尾果option

金跌到hihi

佢話 not available wor

又係呢個時候升返 一陣又插

俾啲掙扎

用cs international 啦

MSFT 轉燈了
SQQQ睇路

睇個WHO就爆Po

尾市先跌400點？

Tqqq 入

倒升

尋晚有冇放貨？

跟緊劇本走

終於放左SQQQ, 輸6000, 衰on9, 吸取教訓

某爆料GROUP話共濟會估算最壞情況黃種人死清光, 白種人黑種人死6成, 真係世界末日

【環球大蕭條】呢次美股霖市有望超越1929年最速記錄

見到有呢d post我就開始入貨了

ZM做乜跌

154入左3M係咪可以由佢

訓陣先

me2
睇定d先好捉路

去左yen到

頂 入左少少先黎跌

有無source
想睇

sqqq又有平貨

慢慢入啦 本多終勝

一講完即刻返落去

巴打大約咩位入

我上個post 講左， 坐左成年， 55蚊， 磨到15蚊， 而家頂唔順， 走左

CCL撐住$32

strong hold

到底點解nvda可以逆市升2%

ZM 由綠轉紅 好痴線

好似係呢個, 唔記得幾多分鐘

Tick 左都係咁

究竟啲錢遊咗去邊

望一陣APT IBIO就升左一蚊

想問埋SQ 盤前跌到pk
忍唔住80走左

實力股

我想問下TECS如何？買唔買好？

隻IBIO好似無brake咁 升到停唔到

利申 無貨

妖股

V 175...
撈底先

NVDA勁抽啲

ibio盤前買左1.5 3000股
唔夠膽hold 白白少賺兩皮

都唔止佢一間係啦 大市都跌到瞓喺度

btw不推文thanks

啱啱想買隻 leveraged ETF , IBHK唔俾我買，話"Contract is not available for trading"

知唔知咩事？

依次個市救左你一命，下次記住唔好喇

防守股又跌 可以真係去哂jpy同美債 金都跌真係唔明

ALL IN左金, 咪撚跌呀

金跌係因為到咗位要回調姐

你有冇諗過啲錢本身就係假嫁

要壓低佢er推爆佢
預佢有排升
呢排一面倒捧升，大冧市都生還到升破頂
好想玩

開市ETD全部食左一棍
岩岩無啦啦又插多下

明明3M跌緊

要等 無咁快 預計一日

35入

真嘅我屌佢老味

星期五入

到時跌到人人賣index fund先知個逃生門夠唔夠大

3M都唔知跌乜閪
明明搶緊佢口罩

金融海嘯嗰陣都冇而家跌得咁勁, 係咪就快世界末日?

屌你侵侵，俾d 爭扎啦

藥股過夜是否不智

我有預感星期一會有死貓彈

美國長債

買晒沽空 驚hi

etd 係公司債 跌都好正常呀

有無人會入Bynd

公平咩 隻隻都要停 得佢唔洗停

Set哂價 瞓先

3M真係好妖。跌就快，升就慢

mmm 165入,差唔多每一日都跌 垃圾到

我bp應該夠？點解仲會出warning?

dow係咪中左風
唔識上落

24.7入左 vxx
新手過唔過夜好

反而想知大陸資金走資去左邊到係咪返大陸市救市

USD?

渣到下星期平手

唔過夜有咩用,好似一開市無咩變化wo,premarket仲刺激

出糧呀，又唔比炒人

Dow 20000點thx

SQQQ 都輸
一年前d蟹貨？

下次不推文thx

呢幾個星期中概股硬到咁你話呢

汁左7k走人

仲未甘急放 怕你訓醒吊哂鬼

似反彈

講咗幾多次 不推文回覆啊

過 ,星期一數錢

吉倉過週末

roku uber 都轉燈

一個星期S&P500回左十幾個%
諗起下個星期一買貨突然大特價諗起都興奮

當佢食晒美國政府嗰 3億個口罩 其實佔 revenue 好少

Why

金加倉

1.95入 諗住過夜

我等緊特價 之前牛牛轉cs 走哂堆均價278既貨

唔使上熱門
留返熱門啲位俾其他post

過夜計息
諗住賺小小飯錢

半導體明明受影響最大，但跌唔落，睇唔透

連登你買左呀

aim仲hold唔hold

Greenland

2.72入左😭

市場短期表現毫無道理可言

一個星期高位跌到兩成幾都叫跌唔落？

shelter 避難概念股？

msft轉燈

無事了

熱門又咪好多on9 po

牛軍殺到？

劇本重現

劇本

唔上唔落
好似停左心跳咁

尋日個劇本

200ma

Dow差唔多-14， 半導體先-11

跌完了

癡線 今日先買sqqq 屌屌屌

今晚好多牛牛

屌你老味 zoom真係嚇一嚇 想呃我貨 strong hold到財報

遲左 sor

人地on9 我地唔好咁

根本連登已變番19年4月前

吹到跌唔落 你想半價收購?

我3.0都走左

WE ARE COMING

快啲跌市

Spec升番個個又打哂飛機話避險股

點會日日千跌

殺哂

3.3 走左

呢隻都避到險真係.....

同意 但幫得幾多得幾多
可能多一個位 嗰個就係有用post
又可能會俾個on9 post頂咗
同埋我哋又唔使上熱門
依家都要揀推/不推文回覆
做嘅嘢一樣 但可能會讓到個位出嚟 why not

同一個劇本用咁多次

跌嗰陣踩到一文不值 隻隻都係咁

香港定美國先?

又返了。deeo v?

今次真升

你地咁得閒入黎屌
不如勤力D推行動post, 推返上熱門
or叫連尼住 bam晒 其他post會推文
or你都可以叫佢bam埋我 依d擺明唔合作既會員

要升都唔會星期5先來升啦

仲跌緊700點吹到真會升咁，升到+400就真係升啦

納dee期轉燈

邊個咁癲攞呢隻避險

熊呀

一樣 尋日我見到咁樣訓教

假升

梗係沽空佢

睇路
個市好似有升升地嘅跡象

有啲好似已經比人壓到最低開始想反彈

點左穴

勿以善小而不為，斯之謂與

又係你，你不如賭少日
今日咁多位都唔走，你唔係想係sqqq入面賺一倍錢掛

排緊隊

呢啲市都係唔set limit算, 真係咩都有可能發生, 用market穩陣啲, 睇住黎入

Sqqq 星期一等數錢

AMD由開市41上到依家44轉燈真係

唔lun係啊 跌幾日就升

賭場=美股係常識啦

原本我用開不堆文 但我最撚憎人用紅字較大字體

跳樓了

轉向， 入貨先

星期一二清sqqq

係陽燭呀

就反cup了

跟返琴日劇本 一陣就會大插

人地轉綠隻CODX好似想轉紅

唔係真係反彈ma?

巴菲特18000開始入市，而家對比佢入市只係升咗6000點左右，所以我宣佈熊市已完，大家繼續Gogogo

55

點會升得起🤣🤣日日都同一劇本

好彩頭先撈咗V

11

我今日反而有少少興趣想買佢升

不過都係睇定啲先

加油

$48持貨

牛軍將會戰勝歸來

好似差1點就穿52週低 咁都頂得住

NEE賺變蝕 唉

黎明來到要光復這Dow Jones

信念開始動搖 想走了

最後機會！

今日入咗 sqqq/tvix 既

diu納指轉燈

嚇鬼咩 琴日夠係咁

反CUP啦

牛軍先頭部隊到左

吽吽吽

快啲跌

apt 飛緊落街...點算

呢幾日啲倒v愈嚟愈真下下都好呃到人
今日仲轉曬燈

導演 今日劇本搞乜？

隔左個星期六日 我唔博了

淨係食波副都爽，下下幾百點

今日真升了
日日一樣你真係瞓喺到數錢

同一招用幾次

爛肉咩事跌咁多

冇事就好 下個月放心月供

反杯

個價開始落緊

我今日冇入，仲係觀望緊

升完再跌過下半場再跌過

好難捉摸呀

8折呀，沖呀，掃貨啦!!!!

應該又低位磨一輪先

跌到停牌

升完再跌

走人入正貨了

short 錯左 sqqq

好彩有溝貨 short 多5000

我最期待的畫面出現了.jpg

訓醒跌1500

大戶要掃貨

撚狗市

留名左一巴右一巴

$24 入左 哭喪

上啊NVDA

係時候討論下入咩好

spce上上上

如果佢前兩日咁升
我都會信
而家不了

納dee

TQQQ

V彈

放唔放NVDA好? 成個盤得呢隻綠燈

好似真係升緊

真V

假架 唔好信

早幾日第一野就中伏比佢呃到

吽吽復仇式反彈

有冇人PUT左APT

琴晚趁佢爆升入左張put
已經賺100%
今日將垃圾call賣左籌錢入多張put
開市入左

咁似尋晚個劇本嘅？

仲迷信假升嘅自求多福

出news話ALT試完藥
不過睇圖ALT突插仲勁過其他醫藥
慘到

全部見底了

我都係

Spce應承我 彈返上$30

喂編劇 今日個劇本好真喎

全部咬腰上緊

就係盤前高J咗

跌啦又準備

似真v 隻zm插咗落去
等畀binC

見到個個sqqq就知要入tqqq

AAPL MSFT升緊

係

Appl出緊港股既騰信式火箭

其實做乜鳩彈返上去？

今日殺put

我唔會信嫁 班鬼佬一定係想食完飯就做野

想知有冇人今日入sqqq

Sor拉翻

係鬼

想知校長經歷過幾多次股joy

納dee即日補裂口再跌過
有位入SQQQ

轉燈

V了 掃貨啦

高位入sqqq

無事兒signature move

Miss 左dis 113想喊

痴線，黑到，1 all in sqqq就輸

反彈

杜指轉登

24.4入左sqqq

請支持不推文運動，多謝合作

thx

真反彈了 (一日)

明明紅燈轉眼變成綠燈

不過星期五都係算。

沽清倉底兼補空倉?

屌直線上升

放唔放

入完唔對路走咗

睇住T仔由33.01升近35.6

日日呢個時候都會有人叫掃貨

琴日放左貪勝不知輸

大奇蹟日 跌完啦

Vix跌緊可以入put又平啲

升番晒冇事啦

大奇蹟日

你入 TQQQ 補數囉

有冇勇士而家買sqqq

轉燈啦，冇事啦入貨先

轉曬燈

tqqq

今日個劇本好真

QQQ 都轉埋燈，真升？

係咪暴力救市中
點解會突然升翻

AMD $41 升到$46

T仔見到勇仔
T仔見到勇仔

有冇人記得咩戲

買兩邊

me too

nee 唔撚郁

冇事啦大家

一日未收市都未知

左一巴右一巴

同意奈巴 同埋隔住星期六日

又搞乜

aapl跌返

可以彈番上去啦

殺哂好倉梗係殺淡倉

準備收市開香賓

.咩事

又插

精彩

ZM咩料 反跌

撚狗

次次都係咁，我屌你老未

好恐怖

屌你好彩117賣左zm

救一秒

墜機了

一入即跌

chi sin 真係好難觸摸

今日劇本加強咗

呢個禮拜日日玩法一樣

其實底就應該見左

我到底睇咗啲咩

超賣到咁 彈係基本
彈幾耐彈幾多係另一回事

SQQQ

我個vxx

一入tqqq就跌

當啲sqqq 一止蝕晒 又插過

美股真係刺激

走撚咗Tqqq先 唔撚玩痴線 又跌

笑死 個倉左乜野齋食花生都好睇

當年窮邊有閒錢
睇就睇過好多
由舊沙士睇到新沙士

果下做乜鳩究竟

跌1000 升返700 再跌落去

日日1點買sqqq就會賺

Apt復牌d $又走出黎 升升升

大撚鑊